覺唔覺啲女人去到邊都搞分化

去做嘢個陣,見過啲女仔得五個人都要分開一堆堆平時唔會同其餘個兩個有交流但是當成隊團體做嘢就扮 friend 扮齊心唔明點解可以咁

[member]好嘔心[member]

唔講得笑，全公司得兩條女，都可以表面好多野傾，背後就互講壞話

真係好9恐怖

同埋好多女人到左一個年紀，就好鐘意教人，咩都覺得自已先岩，咩都教精人咁可以on9到走去教精d上司

又可以一日到黑係到數邊個邊個有咩問題，個個又有咩問題真係煩過隻西